將 軍 澳 小 巴 翻 側 至 少 16 傷

將軍澳綠Van翻側 17人傷

【20:52】現場17人受傷，2人傷勢嚴重，其餘15人輕傷

將軍澳發生交通意外，晚上8時許，一部專線小巴沿寶琳南路行駛，至茅湖仔村對開時失事，全車翻側。據現場消息稱17人受傷，2人傷勢嚴重，其餘15人輕傷。多部救護車趕往現場，將傷者分批送院治理。

108A?